有無人有少少自殺自虐傾向

一唔開心我就會好多方法整痛自己
唔敢用界刀 但會用鐵尺大力銼
會係咁大力搣自己
會開一盆好熱既水 逼自己放手入去
啲水凍左 就開過盆新既
最簡單就係餓自己 餓到一日一餐或者唔食
嗰種辛苦既感覺好正
唔知點解 個身體痛 個心會好似會咁痛

會介手，覺得好正

又係你呀

過多幾年你後悔 唔好咁傻啦

樹洞

細個一唔開心都會好大力咁打自己
會好大力撞頭落牆
可能因為咁 搞到依家低低地

我都係 結疤都繼續介

每次望住自己啲傷痕都覺得好正
個心無咁痛
其實到底比車撞既感覺係點
會唔會真係好痛
成日都有衝動想行出馬路中間
但係唔想累死人地司機

你係咪M底？

唔知喎......
其實我都好怕痛 但有時會好中意

我條女都係怕痛但m底
有d痛唔受得
但係其他痛好頂得

但M到仆街

不過好撚容易諗埋一邊
成日諗野好撚dark side
都幾煩

嗰啲陰陰痛 我會好驚
但試過煮飯比男朋友食切到手
舊肉甩左一大半
醫生話麻藥要直落嗰個位
就揭開左舊肉打入去
嗰下都唔覺好辛苦
反而拆線就喊到仆街

我應該得一條係永久性留係度
想再介返，等成個字都永久性留係度

煮飯煮到切到手
大小姐平時有工人姐姐？

平時痛會叫痛 但係好忍得if 真係要忍 叫都唔叫一聲

痛楚可以令你搵返同現實嘅連繫

我由細到大都有工人
無做過家務 無乜煮過飯
不過想煮比男朋友食

可能係啊 可能就係依個原因！

屌
咁係咪之後都無煮

男人真係好易呃 煮得一手好菜已經捉住左佢個胃
而家d女人全部剩係識公仔麵
真係想搵d加分位都無

唔係 但揸刀都驚驚地 克服緊

照切
可能你而家會鐘意果種隨時切到自己既快感

唔係小小

你應該係平時生活冇咩真實感，小心啲。

點解